林鄭Ａ字膊本色盡現

攞彩嘅時候，佢就會話「丁屋嘅問題係我作為發展局局長提出嘅」；赦膊嘅時候，佢就講「現屆政府跟進丁屋僭建工作嘅係財政司司長嘅下屬」。功就由佢嚟邀，鑊就射晒俾人，卷裝廁紙又唔識買，Ｆａｃｅｂｏｏｋ又要四個人教先識上，各位，林鄭月娥就係果隻香港打工仔最討厭最恐懼果隻Ａ字膊離地上司。

俾大家揀，依啲咁嘅Ａ字膊廢老唔好話做特首，就算叫佢同咁多位打工仔同一間公司做嘢，我相信大家都要諗過先啦。你旨意佢上任之後會幫你搞標準工時、幫後生仔置業？佢唔話你後生仔唔捱得，想當年我地果代全靠獅子山精神先上到位，你已經要裝香還神啦！

可惜，我地都冇得揀。

乜僭建唔關政務司事咩？